突發！鑽石山驚見彩虹

辛苦手足痴左咁耐 經過見到真係好令
係鑽石山站A1一出直行就望到
大家可以過去打下卡

辛苦哂

自推

利申: 有份幫手整

辛苦晒

推到大家都睇到

啱啱經過見到好靚！！辛苦你地喇

多謝你

推

輕輕一推

巧靚

辛苦曬

我仲諗緊 乜鑽石山唔係本身就望到去彩虹咩

辛苦曬 好靚

好靚啊！
辛苦晒你哋~

push

彩虹以連登仔同維尼回敬

多謝你地

好令呀

辛苦哂手足
好好訓返教 聽日見

聽日要加油

好撚有心

諗起啲死廢老想撕都要彎低腰
真係好驚佢哋條腰骨有事呀！

好靚

聽日見

真係好撚有心呀佢地

－凡是敵人反對的， 我們就要擁護；
凡是敵人擁護的，我們就要反對。

好正

[長文]人生最重要的選擇題

支持

靚靚

光復香港

好波呀手足！

好靚 好似返返大學咁
有慶典就周圍都係呢啲

好靚呀

唔知點解見到好感動

原來香港咁多藝術家

又彩虹又鑽石山搞到我好亂

BTW 真係好有心機

辛苦曬巴絲，見到都覺得攰

抖足精神
727，3點鐘，一齊去元朗買老婆餅

係幾得喎 有心機

諗起遲下又可能會比班垃圾整爛就覺得好可惜

好靚啊

區區都整 睇啲廢老點撕

日日行過都覺得佢地好有心

辛苦曬你哋每一個

五大訴求 決一不可

我都有

又自爆

出真名啦垃圾 😂

廢老要整爛都要佢地付出代價
錫住條腰啊伯友

我認得個絲打 加油！

啱啱行番屋企見到幾個巴打絲打好努力痴緊
更加好想多謝兩位巴絲打係樓梯側邊慢慢鏟走紙碎
早幾日真係見有人停低睇，所以文宣一定要繼續

邊個邊個 女女

好高質呀屌

多謝

卡已打 幫推

隻維尼幾得意

唔like 唔得

我頂***，感動到我喊咗出嚟

好靚呀，辛苦晒

正

好撚靚，直頭當得做景點

辛苦曬!

好靚啊 辛苦你哋

每次行過見到爛曬都自己一個痴返好香港警察嗰四隻見爛曬嗰次又冇材料就求其用咗雙面膠整返估唔到第二日就有過新

wtf

撕一貼百不是講笑架， 多謝你幫手修補

每日更新

手足們好勁

辛苦哂巴打各位聽日見

推呀喂

靚到一個點

唔好咁痴線啦好無 好撚靚

感謝你地

加油阿我係觀塘區架

咁靚如果都有人捨得撕真係會嬲

辛苦，香港人加油
727，元朗見

靚

Wow 辛苦哂🙇🏻‍♀️

好有心機

整到咁靚

自爆

巴打好有創意
有無pdf檔比我地一齊係自己嗰區痴？
唔係咁打卡熱點feel都會比人撕掛

日日放工返去都經過
支持靚仔靚女巴絲一齊發聲

有時行過好想知你地有冇比人搞過
有人搞你地即刻出聲

靚過個垃圾政府dum幾百萬做個啲無人識欣賞既so call 藝術裝飾啦

你地整得咁可愛嘅

好靚靚

留tg

樓主你實係經過啦

之前有位手足黎幫手整左依個。
可能真係好靚，所以捱到幾日。
但最後都係比人撕走左

推呀

鑽石山巴好高汁
連儂牆同鳯德天橋都好好睇

好波!

好proud of您地啊

辛苦晒你哋

唔該晒

痴線點解可以咁高質

辛苦曬，多謝

多謝你地既付出

嘩屌好撚靚

辛苦哂 一定會去打卡

好堅，真心想喊！

靚到暈

好勁呀！ 辛苦哂

Nice job man

好靚！！！！

光復香港 時代革命

黑色果幾張係邊

各位打卡之餘請細心睇下每一句
話俾身邊既人知見到而家咁樣既香港
係咪仲係要翹埋雙手

光復香港 時代革命

辛苦哂！！
好靚真係！！

辛苦曬
好靚

好靚辛苦曬

黑色？

前排朝朝見到廢老係到撕
有一次番工見到個廢老成幅紙皮掉落街

呢d推上國際會好buy

執到就好 執唔到都冇辦法

光復香港，
時代革命！

辛苦你哋 好靚

彩虹橋

屌原來係中間 盲撚左

正！ 辛苦哂👍🏻👍🏻

每日行過天橋都覺得個心好暖
巴打絲打們都好有心

突然諗起
去支那人打卡熱點整下彩虹都幾好

例如例如 比啲想法

辛苦哂 多謝你地

頭先路過同癡彩虹呢班後生仔講咗聲加油 齊上齊落

我都係 每次行過都同佢地傾兩句先捨得離開

彩虹邊度，想過嚟

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

哇

好撚靚
有機會實去打卡
希望經得起風吹雨打

好靚 一定用左好多時間

痴線好靚

好靚...

辛苦你地喇 日日行過都有新野 你地付出左好多

多謝手足

exit c

好感動 多謝你哋

彩虹邨個球場？好撚多支那人打卡
BTW辛苦各位手足，好靚！！

彩虹村
嘉咸街
蘇杭街
金鐘美利酒店
尖沙咀粉紅玫瑰堂
灣仔藍屋

啲無知支那人 可能會以為連儂牆係新景點

香港有香港人真係好幸福

Push

連登愛國愛港㗎嘛
肯定係支持警察嘅藍C們以藝術對抗

好靚呀！好似樓上巴打講，有冇pdf檔可以share?

個笑面側咗少少都跟足

香港人好叻

整得好靚呀

如果見到呢啲比人拆真係好心痛

好靚辛苦曬
聽日請你地食老婆餅

好感動
香港人真係好好高質⋯

終於見到有個似樣

其實每次見到連儂牆比人破壞都會覺得心痛
同時亦覺得破壞者好可悲 連memo紙都容納唔到

啱啱睇住手足貼，有後生有中年，都係真。香港人，多謝你地！

香港人真係創意無限

小心提防

好多謝你地

諗諗佢

好靚 快啲去打卡呃like

一陣係跣親碌低樓梯咪大獲

好靚
辛苦哂手足

727元朗
728中環

多謝巴絲打咁有心

眼濕

一個區比一個區更癲

好靚呀 多謝！

好靚呀，辛苦晒咁多位，今天元朗見！

想喊了

好有心機 多謝你

我以為喺鑽石山望過去彩虹嗰邊

辛苦曬巴打 聽日去打卡

辛苦哂哼

喂原來佢地就係港獨分子！獨立委員會

聽日唔係約好左去買老婆餅咩？
第二日先黎打卡啦

搞到我都好想將自己呢張memo，倍大化
為大圍區遍地開花

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

香港人真係好有才

而個幾月香港好多地方都好靚
一望到連儂牆一望到而條樓梯 都會慶幸自己係香港人既一份子

光復香港
時代革命

好令 認真畫大佢 啲人唔會捨得撕

勁！

好靚，遲d泥觀摩下先
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

屌你直頭係藝術品

根本就要做呢啲市區美化

食環真係零美學

睇到張相毛管動
香港真係好靚 係因為有你地

連登一直都愛黨愛國 深藍

好痴線，好靚！

波叔俾幾百萬去裝飾街道，派比大家推動創意好過啦

有冇人推上咩小紅書等d大陸人黎打卡

早晨啊！ 各位好有心思，不過無貼好下面好容易飛起

靚到...

不推不是人

推！

正到冇朋友！！

我本身以為係鑽石山影去彩虹叫見到彩虹

希望大家好好保護

好靚！

好靚，多謝曬有份幫手既手足

感動

靚到呢

手足係咪有谷友一齊整？我住附近都想一齊整下連儂牆

唔係架 開頭諗住毒撚痴
點知一落到去係有街坊一齊痴緊

頭先行過見唔到
利申：我落樓梯

睇標題以為係膠post

鑽石山多中產多有錢人 反送中既人多

推俾d大陸人
香港新打卡熱點 鑽石山

我就以為係天空嗰啲彩虹

真係區區都有

好高質

好靚啊我愛你啊

頂 香港人真係痴線

其實個logo唔係連登創

好感動 香港人好齊心

好有心

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

貼隻連登狗出吖

辛苦晒
好靚

好靚呀我地一齊加油

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

辛苦大家了，今日加油

好嬲
我聽日就吹雞叫人去打卡
塞死你地班撚屌
痴到咁靚點得㗎

推長去，好靚呀！
辛苦你哋啦

岩岩向落行無留意 今晚返屋企慢慢睇

巴打邊區

好感動

好正! 辛苦晒!
希望其他區都會有!

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

好有心機讚

多謝，整得好靚，訊息到曬正面

好靚 一陣去望下先

明明就普通笑哈哈 乜鬼連登

咁可愛嘅野應該得bk整到

連登得基佬整點整可愛野

屌你係咪戇撚鳩架你班人
都痴撚柒線
成班人搞埋啲咁既人

你班人咁撚心機
睇到眼濕濕

辛苦唒！

辛苦晒 巴打

多謝你地！！！弓！

小弟上前問左佢兩句 個廢佬即刻拎把扇出黎諗住揼我
趕住番工廢事同佢嘈
放工去番橋底草叢執番上黎痴

堅靚

癈佬先唔會同你咁博
霞姨比個飯盒都唔包傷腰骨

辛苦矖

好靚呀 辛苦哂各位

好靚，多謝你地

呢d創新好緊要
可以令人keep住團火
多謝哂

辛苦晒啦手足

好撚靚 辛苦曬咁多位手足

真心大家行過小心D唔好踩爛啊～
咁靚手足黐左咁耐

好靚,辛苦晒

我哋贏咗：進入光明時代
拆走所有監控鏡頭
保住所有為港發聲嘅公務員
同黑警做清算
建制派收皮
全面打擊鄉黑勢力
阻止到老強做處長
雙普選
土共冇咁易控制香港
同何妖做清算
同cctvb紅媒做清算

輸咗：進入黑暗時代
全港監控鏡頭
老強做處長
所有反送中嘅我哋被清算
鄉黑勢力擴大
黑警濫權繼續
法治形同虛設
土共全面接管香港
唔會再咁易反抗到港共、土共
反送中傳媒被清算

香港人真係好窩心! 整得好靚

鑽石山d女女真係好正

好撚靚

一諗起會有啲廢老會撕就

眼睛嚴重潮吹

多謝手足們既努力😭

不了

住附近

我愛鑽石山